# Склады приемки

Регистр содержит базовую информацию об логических сервисных складах компании.
На этих складах хранятся только клиентские товары, которые принятые на ремонт/обслуживание.

Обязательные поля для создания склада:

- Код

Описание полей:

- <B>Код</B>: уникальный идентификатор склада. Используется во всех документах как идентификатор склада операции.
- <B>Название</B>: название склада.
- <B>Счет склада</B>: финансовый счет склада. Используется для создания записи финансовых операций для увеличения стоимости склада.
